[真實] o6.06更新✪´ ◁99%真實▷ 您快不快樂 當您離開我的那一刻!?

我第一次系呢度up故囝. 我系講我自己既故事.
希望可以記錄反我同佢既故事.
希望大家會支持我! 吾中二既轉上頁is ok.~

___________________________________
我叫糖糖. 讀緊F3. 樣都ookk. 算見得人既><~
我自認我自己系一個好天真既女仔.
總覺得. 拍拖系一件好sweet. 好開心既事.
每次聽到啲人講. 拍左一兩日, 一星期拖, 就散.
我覺得呢啲都系啲人誇大離講. 我就吾信.
講真~ 我都已然F3. 都未有拖拍. 平時啲朋友囝講. 真系有啲羨慕=3=''
___________________________________

___________________________________
我有個好好既朋友. 叫vivi~ 我通常佢叫做喂喂. -v-
佢系一個好傻既囡囝. 比我還要天真.
___________________________________

__________________________________
我男朋友叫軒. 佢同我吾系同一間學校! 佢系我初戀.,
但系我吾系. 酪酪同佢系fd. 我通過酪酪識佢.
都ok令囝. 好好人. 好sweet.!
___________________________________

其他人物. 到故囝戈度會介紹~!!!

ch1.

我:喂喂, 聽講今年離左幾個新生bo~.
vivi:都吾關我地事拉.
我:坐位表啊.
人物:
蚊蚊:囡囝.姣姣地, 成績好好.
酪酪:囡囝.好得二.好好人.
顯顯:男囝.樣都ok. 好多人like佢.
風風:男囝.講野好好笑. 有種外國feel
衣衣:好多人都吾中二佢. 好中二痴住我; 都幾姣下.
_______________________
vivi.xxx. xxx.xxx. xxx.衣衣
xxx.蚊蚊. xxx.xxx. 我.風風
酪酪.xxx. 顯顯.xxx. xxx.xxx
_______________________
其他既就省略!

放學.
我:好慘啊. 隔離戈個. 都吾知佢琴晚做咩. 由上堂訓到落堂lor.
vivi:您戈個都好d. 我隔離戈個成個傻囝甘.
我:其實今年都離左幾個令囝甘wo*3*
vivi:令咩姐, 差吾多甘拉. 您有男朋友囝架拉bo, 吾好甘花心好wo.
我:車.講下令囝姐.

反到屋企之後. 就同我既男友囝msg.
軒: bb chu.
我: hihi; 您甘快放學既.
軒: 同個肥婆坐lor, t^t, 我想同bb一間學校,
我: 我同隻豬坐, 佢由上堂訓到落堂.-3-
軒: haha, 出吾出街.
我: 睇下點先, 好眼訓. 晏d穩您拉.
軒: 88~ chuchu!

可能ch1~有d悶. 之後都吾會架拉!^^ 中二既比個cm拉.

幾時有首富食M記

mk